[同人音樂] C91又黎啦 有冇同人音樂同好

C91黎啦
凋叶棕既作品總係令人期待

順便happy share下我係邊搵資源 拋磚引玉 求補充

東方only 全部無損 基本上除左新既之外都會有 極大量

original 同其他二創都有 主要mp3 320k 主要係近期既

留名

crow's claw
iron attack
豚乙女

凋叶淙
alstroemeria records
shibayan records

豚乙女個看家vocal聽講好勁
不過一直都冇留意開

話咁快就就沉沉地

果然同人音樂係偏門野黎

沉撚左

等我推番上黎睇下有冇反應

lm

新手一推 有冇推薦鋼琴曲集

pizuya's cell 好似有D純鋼琴專輯
好正